where is 基巴

Where

佢去咗救12港人